[靠英撚死撚梗] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [597]

咁鬼慢, 渣架

樓豬=垃圾英撚

樓豬 = 迷摩

樓豬on9

巧題巧題

靠樓主死撚梗

派完膠連波都唔追, lan

耐冇開生疏哂

All 英撚Lan

U = 迷耶

十角好球

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

我迷雲的

咪姐係樓豬你囉

咁驚23條就唔會成班飯民衝去投曾俊華啦
有邊次唔係底線唔係最黑暗一日
梁天琦比人DQ唔見班飯民咁上心

英撚全部廢柴, Lan
法撚hea踢懶鬼, Lan
西撚圍爐基佬, Lan

曼聯唯一希望: 搵朗隊返黎做核心重建

又借d意迷西

搵我？

係人都知呢個係唯一方法,但係無人敢講,所以我講出黎

sor b

曼聯已經無險可守
球會成績最黑暗既一日已經來臨
希望大家恭請朗隊回歸救駕

If I tell you what happen, it won’t happen

靠樓主 衰硬！

曼聯就真係要立逃犯條例喇
班友未完約就Hea踢唔該停賽二年先可以加盟其他隊

Welcome Home, Wayne Rooney

不了

D 清好

朗隊是我曼心中的紅太陽

大海航行靠朗隊

沒有威朗尼，沒有新曼聯

下季英超冠軍啦屌你老母

爹親娘親都不及朗隊長親

天上有了紅太陽
世上萬物才能生長
曼聯有了朗隊長
各國球員才能得解放
哎嗨朗隊長
您是我們心中的紅太陽

自從朗隊走左,曼聯就衰足咁耐

再繼續用你班英撚, 下季落英冠啦

最後一冠都係朗隊最後一場

sancho 100m AWB 60m Rice 70m Pickford 80m

咁都要屌不如你轉捧其他隊啦

咁貴博個門將，點解唔用清新頂1、2年先
前面買人打返好個Form先啦

回購月巴返來屌晒班球員。

當日奪冠兩大功臣都被迫走了...

盲佬而家仲有得爭荷甲歐聯雙冠王

pickford 咪又係成日派膠

踢到成pair屎咁都唔屌得

早在賽和哈特斯菲爾德賽前，蘇斯克查已「戴定頭盔」提早預告曼聯下季亦不會是爭霸份子：「我與活禾特（行政副主席）有定期會議，亦與祖爾格拉沙（聯合主席）和其他班主有對話，他們都是現實主義者，我們很清楚曼聯的定位，以及重新崛起的所需時間。你不會一季突然追上27分的差距，必定要逐級推進，我們過去五至六季都不算過得好，希望未來會有進步，而曼城及利物浦會走下坡，我們的差距就可縮窄。」
下季藍圖方面，蘇斯克查首先希望確定踢法風格：「我們要找出適合自己的一套打法，在曼聯一向是快速主攻、不斷跑動、搶截，但現在暫時我們表現得不太好，要重新建立一支球隊要兩三季，令所有球員互相了解、熟悉對方，走位各方面都有舒適的配合。」

用青訓Henderson

唔可以屌到佢架，你知唔知

我地曼聯唔賣垃圾

佢講左話走啦

盲佬拎左荷蘭杯喇都 隨時三冠王

V92

真心唔明大米,落河,盲 點解係清盲先

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

阿積士的海誓山盟蜜語甜言
我只有一句 不後悔的成全
成全了你的今天與明天
成全了我的下個夏天

因為得佢有人要囉
大米本來返意假，學初華西傷先俾人呃左留低

剩返嗰件就算啦

平平買屌老虎踢右邊啦 屌

pickford 送都唔要啦

因為只有盲先有人買

How to define hea?
楊係廢定hea? Lukaku？

我話OK，就得架喇

gd topic

上之講完俾人屌呢啲二線都J
明明應該好使好用

我一開始講係比全部人圍屌

睇黎都係接巴爾呢啲貴價水貨架喇

奇蹟出現？武磊距離歐戰只剩3分差距！

下年歐霸有無女
我曼可以打定輸數

接左蘇b應該辭職，佢講過太老唔想要

Hea踼嘅直接送中 享受鄰國清新霧霶

追po先知無歐聯會減薪，
減薪邊個最傷又轉唔到會，
唔怪得尋晚山咁搏

做龍唔夠高注定上唔到一線

fa cup final tvb又播

係三冠
己經攞咗荷蘭盃

如果當年無比敢帥誘騙嚟做獌狗浪費青春
今日成就應該不止於此

一直正選
但係打中堅

mata個blog
心都碎埋

咁邊個係菲利

新人留名！

啲鍠迷仲要吹到拿華斯一線

咁佢真係一線喎

好鍾意mata
唔好走

見到拉舒真係好心up

由出道做真曼到而家為自己踢波 出場用半力, 續約獅子開大口
我諗佢同welbeck一樣，以後倒戈入波會大肆慶祝

反而連加特由始至終都無背棄過曼聯
一直忠心耿耿

由12-13球季開始終於聽到有領隊講人話

"快速主攻、不斷跑動、搶截"

馬迪 馬C亞 LKK

真係會想俾時間佢執。。再換帥都只係重蹈覆轍
起碼佢係曼聯人

呢到都準備逼走埋3冠功臣lin啦

好慘,希望LIN可以返伯明翰證明自己

盧仔係肯跑 只係太廢咁解
馬迪 馬仔 就堅hea
福就自己on99 鳩推鳩射

全英超前鋒尾四...肯跑?

錢已袋 理撚得你

一早證明左啦，carry低潮期曼聯贏3冠

佢想走想加人工都無本錢喇！去得邊？

Henderson拎埋英冠金手套，唔續真係on9

而家係球員唔想返黎
DeGea 踢到舊屎咁都一樣正選，返黎睇袋？不了

如果De Gea走呢

迪基亞踢到咁都場場正選
比你係D Hendo都唔敢番黎啦

咁佢係ajax都係中堅

要走嘅快走 成隊好多冗員

其實可唔可續左佢 再借多佢去錫菲聯一季咁

賣加回購啦

福仔群埋 lin呢啲野又學唔到

呢個都可行

仲要同清新爭

福仔成日練埋D花巧野
基本功又唔練
好似尋日MISS個球咁
掃把腳燙中個位就有
成日練D腳面BAN波 ON99

蝴蝶式射球

knuckle ball 絕對係華而不實既野
呀朗而家都唔射啦

我覺得頂多只係一個好龍門
啲handling差有啲波又唔夠高接

呀朗而家似係射唔到多啲

英超好少肯set回購

knuckle ball 要坐到隻腳好低
隻支撐腳負荷會大左
呀朗老左射唔到都唔出奇

就算走都會買新龍頂
短時間未排到佢
續完再續借係最好，但球員連這些機會都想放棄，唔等直接踢升班馬

Agger 幾年前已經有人講左呀朗呢種射法唔維持得耐

加利佬講得幾啱
唔計歷史 而家嘅曼聯好似當初肥普啱啱接手嘅熱刺
成班高薪低能要慢慢清走

Lin ig係咪自抽

一定要賣DDG，自從完左世界盃條友無場好波仲話要加人工

慘 加利分析十次有十次都唔準

講事實都有分準唔準？
佢唔係預測喎

應該ban果啲又無力
尋晚有球射左下角好似傳波咁

gary仔佢講單場波係ok 既
平時d 名叔老seafood 口吻就免喇

準咪事實

可能慣咗聽佢出嚟搶口

我覺得似90s利狗多d
有冠軍同傳統包袱, 但一時一樣, 打極都打唔返起, 之後狂換帥狂買人, 用埋名叔教都唔掂

有大大隻猁做借鏡
唔明球會高層仲要盲追英撚

肥普接手雖然未捧到杯起碼都叫有啲野睇
好似熱狗咁幾年都仲頂得順

真係驚似猁狗咁柒足咁多年
自己個孫都唔知睇唔睇到曼捧英超

阿奴杜域其實諗得過，佢應該最似d.costa個種支點前鋒

講真依家英超都好大競爭，
唔求英超，踢得唔柒唔使睇西波就收貨

30歲了

真心欣賞佢 不過30歲應該唔會買啦

又唔好一竹篙打一船人
加利佬好多時啲分析都好合理
反而史高斯嗰啲真係無理謾罵

Brian Kerr to @offtheball: 'I was asking [Mike Phelan] if he's going to be in the coaching role next year or the technical director and he said: "I don't know, they haven't spoken to me, they haven't talked to me yet, the picture changes from week to week."' #mufc
你老味報紙佬日撚日都係到吹
然後原來乜撚都冇傾過
成個管理層執撚左佢啦全家落地獄啊仆街

又整多件性格巨星

最好佢都係做返助教啦，佢唔夠班做dof
不能想像佢做總監+sob，下年曼聯會變成點。一定重用英人班底=90s猁，死撚硬
下季中/季尾又炒，買個啲英人又唔啱用，又loop返重建

木狗幾時死
完季都未有dof

早兩年可以諗下
但佢有回塘蹟象
跑動同馬仔真係差唔多HEA

Hi boy god

杜格利殊有版你睇
盲目重建所謂傳統風格 執意重用英人
而家sob似係想咁行

Man City are closing in on a deal to sign #mufc target Bruno Fernandes #mulive [sky]
無喇無喇

老野不如要rondon啦, 橫掂都咁上下
仲要今季完約

所以見到佢盲續JONES 真係有D 卻步

希望佢記得簡東拿, 堅尼, STAM 先係即食幫英人打起既大佬,
class of 92 都係圍住佢地成長

木狗LAN

最大獲係sob冇乜買轉會經驗之前教卡迪夫莫迪都唔慌多轉會操作

所以你仲話升費倫做dof 真係好有保留
上面quote 加利佬講野 又唔quote埋佢最後講要請一個有經驗嘅director先幫到sob
費倫絕對唔係好人選

仲有 sob頭十場士氣波的確超哂預期 但佢季尾呢段用人排陣調動其實都好有問題 唔好淨係識一面到屌球員 其實sob都有好大進步空間
下季要進步 除左班球員 sob自己都要進步

英人係勁就唔洗靠哥狗幫手啦，教練冇咁上下好難教好英人

木狗下台

United have begun preliminary talks with Paulo Dybala. He is available for €100m. Dybala could be offered the starring role in the relaunch of the club. #mufc [Calciomercato]
係咪用黎留普巴

頂馬達

普巴走緊

樓下迷摩狗

Btw Dybala尋日去左英國

買白lin, 升麥湯, 仲有米奇老鼠三冠王
場場搞到對面踢到疤咁, 夠哂娛樂性
你地咁都唔知足, 摩狗是無辜的

格拉沙拉埋你老友木狗一齊落地獄啦屌

屌你老母木狗又係最尾一年先嚟續

連青訓都唔想留我曼，可想而知我曼吸引力

喺呢隊閪波做後備龍 不了

呢類所謂自家青訓掃走佢喇 垃圾

踢左成季先入得10球4助攻
咁嘅表現都要成億

講真70m可以唸唸
派到牌 有突破 死球都有
唔想再睇福狗啲硬ban

It is no secret to anyone that #Henrique wants to sell #Cavani this summer. However, the forward wants to complete his contract at #PSG. Several clubs are interested in the Uruguayan including Manchester United.

#PSG and #ManUtd are both in contact with Alex #Sandro’s entourage. Despite the recent extension offer for #Kurzawa, the Parisian club want to sell the French player. #Everton gathered information on him last winter.

Cavani

Everton retain interest in Thomas Meunier; PSG want €30m

Téléfoot report that Premier League side Everton retain an interest in acquiring the services of 27-year-old Belgian international full-back Thomas Meunier from PSG this summer

Everton都走黎爭Meunier今個夏天睇黎兇多吉少

Manchester City are closing in on a deal to sign Bruno Fernandes (24).

City and Sporting are understood to be discussing a fee of between £50m and £60m for the Portugal international, who believed to be keen on a move to the Etihad Stadium.

[via @SkySportsNews]

咁我地實爭贏拖肥既

今季個態好差真係唔值1億
買返黎最好打返前峰/攻中
打右邊又係麻麻地

低人工就話可以免簽玩下
高薪真係不了

如果攻中即係死出4312
如果右翼真係免了, 買個快d 識打右翼仲好

你咁肯定？我就真係冇信心

Manchester City are in advanced talks to sign Bruno Fernandes from Sporting. The agreement is close for €55M, the Portuguese is ready to accept the contract until 2024. 🔵

€55m

Her老婆story已經執緊屋lu

佢好似200k euro，姐係£170k，黎到多數上到200-250k

成地紙皮箱

算平

姐係£47m，唔算貴啦佢今年數據咁好

咪同我地小費特差唔多

特廢 10m都比多

有無link 名?

佢老婆你都知

人地成季入左31球17個助攻，fred有冇

腥尼打後備
我唸下季佢都走

isabelcollado

伊雲斯請加油

HeHe

4312對閘要求好高，我地對閘就廢既，而dalot就仲係幼嫩

其實shaw唔差 會走下overlap
但好多時都傳翻中間 久而久之就一齊企定定

下場比華西, 馬達, hehe 出下farewell

下場出個lan陣
踢完就全部lan

shaw 無自己突破, 或者自己偷位斬靚波能力

奈何我地d 翼全部都唔同佢overlap

唔係話俾咗一年約mata同佢都想留低咩？

屌喇星應該留既唔留，應該走既唔走
木狗仆街死啦

Lanchez Lashford Lankaku
---------JlanMata
------Poglan Herrelan
Loung Lanjo Lanes Valancia
------------LanGea

mata 想要兩年
曼聯只開1年

不嬲30歲以上都係1年
唯一一次唔關木狗事

Brian Kerr: "Even Mike Phelan said to me there [yesterday] - the picture changes from week to week - asking him if he's going to take the role of the technical director and he said 'I don't know, they haven't spoken to me. The picture changes'." #mulive [otb]

咩位

冇嘢了 睇錯咗以為木狗咁快手

Ricardo pereira幾勁

VARDY 用波真係幾定

鄰居仲未入局

D 樣好似比平時騰雞咁

都幾跑得 又控到波

真曼evans

葡萄牙當打三隻右閘

唔夠明顯

學下史高斯打下排球

李城都勁過我地一班

Evans 比人噓到

學謝拉特回傳好過LA

正路！
無乜邊隊差過我地

對住近9場0分既哈德斯1-1

Evans報恩未

BC華對腳快撚到

施華勁

差小小

又要含鏝

睇下波姐 唔洗含嘅

日未

鏝中間冇高佬，但係又不斷傳中（高波）

李都幾勁

鏝好似有d怯場

曼城入未

係，心急了

唔講以為踢緊決賽 李城迫搶勁到

痢真心要冠軍了

又黑比痢

鏝入未屌

McGuire

做得好

Nididi 派利拿 同mc龜亞 好勁

1-0

goallllll

1:0

班猁

靚撚到

公司佬咁勁遠射

哇！！！

嘩

公司佬勁撚到

好波！！ 世界波 踢fifa咁既入球

痴撚線

嘩，咁勁㗎咩啲遠射

哇入地啲後衛連遠射都有

型到

甘賓尼勁撚到
再望返我地d中堅

今季第一球就咁靚

我地ROJO都唔錯架

有長傳 有遠射

腳頭好重

真係鏝場上11個人最唔似會入遠射既

雙腳飛鏟就有

Zinchenko

伊雲斯

李城咁博

頭先送左下單刀比阿古路

辛尼 d施華阿古路都好唔fit

公司佬又善？對謝四致敬？

羅渣士教緊

佢比謝狗跣走左個冠軍

YNWA精神長存

班利狗推左成個PO

呢d1:0波膽似足當年李城

睇下風水好
開始覺得100年後都唔會贏到英超
我諗就算你110分，都會有隊攞111分

猁狗

怨婦猁

場波未完

會然死猁狗一世無英超 好正

倒戈

咪係, 今季又未完

個麥佳亞真係同宗師一撚樣

宗師廢咁撚多

人地岩岩先一過三

我地宗師帶帶下自己拉親喇果球
文員仔

我地麥尼亞都試過LA

都話係有料嘅幼嫩比返10場8場佢都已經會有貨交 猁嗰tt打咗一年就已經正選閘咗

I仔報恩

哥狗心諗 好彩賣咗過去

伊雲斯好波

I仔流著曼城既血 又拖多陣

睇住班猁谷精谷到爆射唔出周圍咬人就覺得好好笑#

根度簡

屌軒恩拿祖報恩

猁狗：完全唔care，一早預咗冇冠

比右邊拖時間算啦

淨番一場 白禮頓 比心機啦

鄰居抵攞冠軍人地識入波識刷角 正氣波
相反猁

岩岩鏝一入波 yeah 左出聲
sor
返去跪牆角

個個買左曼城主勝 收哂錢了

人地條龍骨kun silva kompany真係cls

應該下盤收錢

靚撚到
見到班利犬就精神

呢三條友抵到爛

同埋呢個陣啲防守好易錯位 人地對閘好易冇人跟

星期日睇邊場好

仲要人地條龍骨打足十年咁濟

人地條龍骨係哥狗
無咗邊個都踢到條form
無sane ,無迪布尼 又得
放個foden 落去都得
真係服

睇曼聯拓柒咩
出青年軍加華隊就睇

仲睇曼聯 我放棄左啦

得鬼，foden 今場廢到，完全同kdb 差幾班波

睇鏝捧盃算啦

岩，出u23就睇下啦

唔要睇9推福特

咁技術上係差好遠真係
但人地個進攻套路打到出黎
唔係死靠個別球員

skysport 加利佬陰陰嘴笑，加力查就西哂面

今場真係好廢，都唔知佢做過啲乜

sane落到黎都無乜料到

一樣咁廢，完全無作用

但我地隊有8-9個呢種廢

大家心照啦

Sane真係愈踢愈差
同jesus一樣
明明兩個初出道都好sharp

不過都屌打成班廢曼

猁狗谷左七十分鐘先訓教

推撚左成個post

打翼可以跑得少過英超所有前鋒
真係好撚難

屌你咩 最佳位置係前鋒唔係翼呀
俾返件9號我先啦

冇辦法, 有啲球員係work rate 低, 唔係你話改就改, 唔啱駛就快賣

永續馬仔

有埋數據，真係大巴大巴星落之前話人係讀心神探果班巴打度

利美夢成空
成班又準備出動笑曼遮羞 慘

仲有最後一日，過埋先笑下猁

準備3-4部機齊開

有數據好耐啦
上年貼過馬福山比較
過人數據都係差唔多
咪又係話馬仔最勁

唔好燈

冇燈

好撚緊張

高柏尼個球真係靚到仆街

gchi馬仔做真核

馬同梳都有免死金牌咁，唔撚屌得架

一個就懶到仆街跑都唔願跑
一個就作為閘連波都唔撚識斬

1:0媽好驚呀～

佢地冇哥狗都嬴冠軍 不過哥狗再幫隊波升level咁解

人地後防識入波，我地嗰啲剩係識幫人入波

Shaw根本未夠班，隻右腳廢嘅。次次比人迫都要左腳鳩斬上返去，用唔到右腳回後。場場都發生。

Lkk肯定唔係肯跑啦，英超跑得最少嗰幾個

2閘唔識斬curve波係大罪啦

想知華西係咪鐵定被放棄要離隊？

曼聯呢幾年完美咁未試過表現出「快速主攻、不斷跑動、搶截」既打法

有 上季作客阿狗頭10分鐘

睇完垃圾曼再睇其他隊好似開2倍快鏡咁

冇續約，走硬

明顯跌哂watt, 放過佢啦
禮拜日華隊endgame

呢兩場鏝都猛猛緊
都有d壓力

鄰居無其他野爭, FA CUP都係完季之後
對白禮頓唔會甩轆掛

來自《鏡報》的報導稱，曼聯想收購迪列治，給他開出了一份週薪25萬鎊，為期5年的巨額合約，但是被拒絕。迪列治的經理人拉奧拿認為，儘管曼聯的報價是待遇最好的，但迪列治無意加盟曼聯，曼聯不再像過去那樣有吸引力了。

睇黎科水俾條肥鬼都搞唔掂

邊個肥鬼？

下季仲無歐聯踢
出名無人肯黎, 睇黎要搵啲肯搏既二線頭搏佢打得起

而家隊波根本最主要就唔係教練問題
而係成隊波有一大半都唔夠班
一線得迪基亞同普巴 其他根本唔入流
換邊個教都係差唔多

之前有清話吸引唔到人係都市傳說

呢幾年換左咁多個領隊，有咁多套戰術理念，買賣人都咁多個，但只係連要啲球員跑多步現下位幫波都唔得，仲只係將問題推落領隊度就算嗰班唔係盲就弱智

屌你又傳大巴拿卡雲尼，死木狗又刷光環屈領隊食，咁鐘意咁玩你就咪撚簽sob去簽安76啦

係應該木狗連埋普巴一齊爛去蝗
普巴由傳佢想過蝗開始 一直無澄清過 都唔知係咪自己放風

係咁傳簽高薪明星垃圾係想點

就算當妹巴冇心，拉奧拿條死肥西都一定出手叫佢走去賺佣

費sir年代咪一樣爭輸過唔少人
最緊要唔好死追一個target 諗起之前椰子死追法比

Raiola囉, 普巴條肥佬經理人
當年唔係俾舊大錢佢氹掂普巴, 邊會肯黎丫
而家做緊de ligt經理人

費蛇好似講過好憎拉奧拿

下季至少要買：
一隻翼
一個攻擊型中場
一個純防中
一個閘
一個中堅

前鋒位比多年機會lkk
如果唔大執 下季應該都係爭4-6

要買就買d 實用又勤力，唔打得都跑得逼得有火

lkk波都控唔掂 身又轉唔到

費sir要球員聽教聽話, 拉奧拿就靠煽動球員轉會搵錢
時代唔同, 而家後生球員好難咁聽話

Lin

買多幾隻衝散對面

而家用錢都唔想黎

回購迪屁

呢啲大牌無架喇
要去都去蝗疤鏝啦, 唔通過黎幫手重建咩
搵啲唔出名既肯搏命既仲好, 睇下班球探搞唔搞得掂

我諗波壇咁多會，冇乜邊間會鐘意文迪斯同拉奧拿呢兩條大鱷

同而家班人打波，痴得耐久而久之會一齊唔跑散步

球會想慳人工, 經理人就幫球員加人工
兩邊根本對立, 但係無左佢地又唔得咁解
關係最好應該得狼隊同文迪斯, 大把錢任佢玩

散步全清，雪，大換血

正呀 迪比打左 馬仔打返正前

然後都係無右翼

費sir 親口話過好鐘意文迪斯

而家迪比打中間多

點會真係鐘意丫
最好個個好似史長佬咁無經理人, 聽哂球會話

買賣始終要經理人幫手, 儘可能都要合作咁解
當年bebe單野根本搵個藉口送錢俾文迪斯
不過文迪斯收夠錢就收聲, 點都無拉奧拿條肥鬼咁麻煩

費sir話好鐘意文迪斯, 都係因比左C朗同Nani佢
點會真心

仲正 可以同馬仔瘋狂淫亂走位

你肯定?

行多步都唔肯仲走位，笑撚大人個口咩想

不過文迪斯收夠錢就收聲, 點都無拉奧拿條肥鬼咁麻煩 <-- 咁咪已經係一個理由鐘意文迪斯, 更何況費sir 自己個仔又係 agent 又有自己公司做過曼聯生意, 點會唔知 agent 呢行點 work

隊波可以點清?d疼血清極都清唔走

清唔到瘀血, 最後咪清哂啲球迷囉

隊波仲喺比木狗話事
真係唔洗唸咩重建
只會繼續燒錢買d唔啱洗既球員返黎

正選起碼要清半隊 呢幾年慢慢換 結果新黎都係比班垃圾同化

木狗躝未？

加利佬：「他們很惡劣。他們是一群沮喪的人。梳爾（射門時）不知自己用左腳還是右腳好。」

拿拿聲去富咸汁咗施斯隆先啦

羊幾時跟埋一齊躝

咁嘅領隊仲想球員搏命？
傳媒面前暗示班球員唔夠班
又保守 唔教球員走位
跟哥帥一定做世一

19/046【Solskjaer想出售Martial?】
//報導指，Solskjaer不滿意Martial在訓練中的態度與表現，考慮在夏天聽取其他球隊對他的報價及出售他。//

Martial多年來都是被稱為有天份，但表現總是時好時壞；其實Mourinho還在任時就已對Martial的訓練態度很有意見，但是曼聯高層當時否決了Mourinho把Martial出售的計劃。而Solskjaer在早前，亦有公開講過如Martial要更進一步，必須更認真訓練，上場聯賽Martial亦沒有出現在比賽名單。

或許在這隊重建中的曼聯，態度比能力更重要，兩任領隊都先後點出過Martial的問題，如最終因此被出售，都是無可厚非。

馬仔個樣長時間隊咗草咁, 無黎神氣

另外一大問題係獌既進攻太差 踢左咁多季都無form 就算對廢隊都形成唔到圍攻 下下靠神來之筆
前面果兩隻福馬配合太少
我屌你老母福狗真係以為自己球王 好心就踏實d啦
中間妹狀態一差就收哂皮
最後真係唔撚想再見到隻廢羊 見到佢邊線鳩斬就燥

岩岩先續約

咁咪賣到好價錢

摩佬一走+要續份大約先上力嗰幾場，爛泥扶唔上壁，難為嗰時畀人雪仲有成班人同佢含

點講都好, 要重建一定要先清走d垃圾

咁山狗黎之前都OK既, 嗰陣都仲好好地
而家真心幫唔落

賣個好價，之後再貼錢重建把啦，不過首先請dof去確立重建方向先，唔請嘅話一炒領隊又要重新黎過

我曼不嬲唔用攻中

sob要清馬仔咁其實姐係下年真係打4312
本身已經冇翼，如果清埋咁真係靠兩閘
仲要而家傳買既多數都係中場
fred依d都會keep

方計要變嫁啦，咁耐以黎只係傳過sancho一隻翼
仲要人地多蒙特講到明唔賣

Mk嗰陣都係咁講

樓上係基佬

吊你老母

馬仔agent還拖

Lan啦

睇完曼城對李城，見到曼聯爭性心真係差六七班波

玩數字遊戲無咩意思

馬仔打RW 同前鋒

以前個年代係打RM LM 做供應
可以話大家都係翼, 但RW 入禁區係多好多
c朗去到差唔多第三年同433 時代先正式定位做LW

-6 贏左psg後發先左咩事，真係世紀之迷

以前興右腳打右翼，左腳打左翼，個個都爆落底再傳中，點似而加右腳打左翼，左腳打右翼，踢法係cut in射波咁多入波機會

好撚好笑

仲未計giggs beckham 係青訓慢慢上位, 唔係場場正選, 落場20MIN 又計1 match
馬仔係破紀錄身價黎曼聯, 至少第一季都場場正選
要比都同朗隊比, 仲未計助攻
但個經理人中意玩以偏概全

得罪講句
曼聯全部黑鬼都係垃圾
希望賣晒d黑鬼

人地曼城勁就勁在班中場個個都有進攻同組織能力 所以先可以壓住人半場打 加上好多都識比有威脅既直線

而曼聯前場走動已經相對少 唯一有創造力個普巴啞埋火就真係成隊波唔識攻咁濟

咁撚勁，唔反了

馬仔唔會咁快清住掛
首要清有排都未到佢

不過佢一失戀就del
但明明係佢偷食
d 90後

清撚晒班力架就岩

買般尼茅夫的 費沙 易買好多啦

要清真係暑期大清洗
一次過

呢件夠晒勤力

冇眼睇

仲有布祿斯

可唔可以跟埋華西走？
成日話要變仲靠晒個老將做乜
後備輪換都唔好諗啦，買返個當打右閘返黎同大佬輪換就真

左閘都要買個當打啦 靠shaw d垃圾出波冇眼睇

呢d 新聞仲會信？ 你當我第一日上連登咩

每年都話唔吸引 無歐聯買唔到人
之後簽左ibra 簽左普巴 簽左山齊士
呢d 係比其他隊打飛機既新聞

呢樣真，梳感覺靠唔住

梳個位冇咁急，買個出擊右閘緊要d

其實羊只要唔係全勤做下後備無乜問題
季初同上年初都還好
過左三個月變廢人都因為全勤

比你GIGGS SCHOLES 出哂名老當益壯全勤打足50場我諗佢地傳波都無力, 實比你屌到廢過fred

下季full membership 加到 £35

冇咗R聯條水咪係球迷身上拎返

本身諗住續 依家諗下先

唔課金唔買波衫反木狗la

岩岩屎波寧一齊走

迪列治唔黎唔緊要
要佢中堅拍檔都ok

Hehe
Mata
迪基亞

仲有邊個係可靠

本來幾錢

白lin
之後我都數唔到

下季歐聯見

跟埋你個垃圾經理人一齊lan啦
成日搞風搞雨
屌你老母

清走你

唉 睇住呢隊曼真係冇心機

鼠清怕唔怕分組賽之後落返黎一齊玩覇氣杯

佢今季打霸氣盃都好開心，無野怕

sorryball 勁到

唔記得20定25

本來full 唔係 £32咩
lite先至係£20

妓化了，木狗

買到人未

20-25場應該ok，佢要用黎打後備+輪換

10場ok

最衰都係摩狗

羊真係慘
場上面打閘防守包位又要佢，進攻出波又要佢，中間有幾場踢得好見佢真係就黎斷氣
呢3-4年係曼聯踢得多，仲要夏天打足6場世界盃，三十幾歲人都要咁

Overrated 到仆街

吹撚大左啦呢件英撚
吹撚到新巴爾咁
挑
完全都冇料到

續lite算啦 £20

比盡加多個麥湯

泰利文斯雖然好好波
但又係得六七十分鐘體力個種

英撚九成都係吹到大撚晒

Pogba 160
Tielemans 40
Ndom 70
Neves 70/Partey 50

梳、宗師、屎波
係咪仲要高價買啲垃圾英撚？

無心踢就攔啦屌

費SIR帶果陣80幾分已經拎冠...哥狗帶左鏝三季聯賽三季真係穩到仆街...16年入主..除左第一季柒左之外打後兩季100分(17/18),95分(18.19仲有一週未踢)..真係將英超提高左一個層次..
西甲摩佬帶賤種贏疤都要100分先拎到冠

屌

連登球王刀反

經典post

有無當年曼區Po

唉
玩完

公司佬2012對我地又係佢頂入1-0奠勝..追到同分之後仲絕殺贏埋英超
今年對李斯特城又係佢一球奠勝拎關鍵三分

成日入重要波

大賽球員
而家隊曼冇依種球員

最尾嗰場曼城絕殺就好睇

下季歐霸見

有，馮大賽失準老烏同助攻比人嘅大把

會見到自己

我唔會..果陣未有戶口

好靜

等重建啦

【英超】麥湯米尼賽後獨坐後備席 評述員：他看似深受打擊

曼聯在上輪聯賽作客哈特斯菲賽和1：1，來季的歐聯資格正式夢碎，令不少球迷失望。當地電視台賽後在哈特斯菲主場進行直播時，拍攝到該仗取得入球的曼聯新星麥湯米尼，賽後獨自坐在球場的後備席廂，評述員更指他像大受打擊。
曼聯最近的頹勢未止，在聯賽連續4場不勝，將原有機會爭取的歐聯席位拱手相讓，在最近一仗面對榜末的哈特斯菲，亦未能全取3分。主帥蘇斯克查派出麥湯米尼任正選，更在今仗再度交出入球，攻入個人第2個英超入球，但最後未能協助球隊取勝。

曼聯今仗未竟全功，確定來季無緣歐聯，不少曼聯球迷亦難掩失望之情。曼聯不少球員落場的態度被人詬病，但麥湯米尼正正相反，全場不斷奔走，為球隊注入不少活力。

當地電視台在哈特斯菲主場進行賽後直播，拍攝到麥湯米尼穿上一道文裝，獨自一人坐在球場的後備席廂。

在場的評述員形容麥湯米尼，未知他是疲累抑或失望地坐在後備席，今場和波使他頗為傷心。雖然未知是否屬實，但當這片段在Twitter流傳後，不少曼聯球迷對網上指他是盡心盡力為球隊好的球員。

片：

Link

留名等睇木狗賤價賣普巴

快

屌你個閪吹撚爛左把遮

好過你揸車撞爛左架車

又大雨又凍

暖化撚又水鳩我地

AWB寧願留下水晶官都唔想黎
話三年前買到人而家唔會買唔到，三年前點同呀，個時請到摩狗做領隊係一個因素先吸人到d普巴伊巴個d,V92接手時只不過閪一季，根住開始洗大錢買迪馬，又叫做請左個名帥，俾人感覺好大決心捲土重來，吸引力都唔會係咩問題，再加上我曼d人工又高
而家係過左幾年都係咁，呢幾個月直唔知做乜鳩勁撚霉，連所謂打起左有潛質ge,都唔會揀而家隊曼聯
俾你有google Fb apple 個d揀會唔會寧願去Nokia
當你用高人工引人，又會loop返去個薪酬架構個問題到，成班僱佣兵心態咁.......唉

咪係，傭兵都話為錢打工
而家班友收錢鳩hea連傭兵都不如
打散佢黎過仲好，等蘇b慢慢砌隊波
想唔學熱狗 j 未來都唔得

所以d 領隊成日都買返幾個契仔

就算士氣唔掂, 都有幾個人撐你賣命

而家班柒頭已經唔係一線 又唔係收低人工 但連職業素養都冇 僱傭兵收左錢都會出力 但呢班柒頭行行企企成場 第一個屌martial

講下講下下年係唔係要原陣開季？
無人肯黎

連契上場都冇得出場了

有機會

又唔會冇嘅
不過唔好再出高價搶人喇 死循環

有個默默賣命既季中賣走左
有個完季都會走

天份黎講馬仔真係一流, 根本係心態問題,
摩佬都走埋都仲係咁, 真心幫唔落
希望蘇B有方法去調教下佢

華西賣命都無力la
季初出黎慘不忍睹 比佢退休留返個美好回憶

有6、70分鐘好波都好過90分鐘鳩跑一腳好波都冇

半年前呢度講心態問題會比人話讀心神探

咪再當自己係咩豪門有吸引力
搵啲唔出名有潛質, 再唔係升班幼幼上黎搏下命仲好
今次真係寧願輸波都要睇青訓

Diego Godin: "I refused Manchester United bid one year ago because I decided to stay at Atlético Madrid. Now - one year later - it's time to go". He has already signed his contract with Inter. 🔴 #Atleti #MUFC #transfers

棟喺到踢波唔撚使讀心啦

擺明客氣說話, 根本唔想黎你隊濕鳩曼

木狗第一個躝先 DOF請到而家都未有

剩係睇場外野/報紙佬講野就讀心
今次有證有據, 出場機會俾哂都係咁
馬仔真係散住步等波到
有時傳唔太到位, 跑去迎下波都懶

無架喇, 條撚樣唔肯放權
無人肯黎做DOF

而家班大帝一心情受乜影響就hea，冇架，唯有等霉Sob買人睇下佢點切，但而家個時代成續一差少少就要躝，特別教曼聯呢d以前威過ge球隊，好想快d變返爭冠球隊，仲有球迷，木狗有冇咁ge耐性俾Sob執又係一回事

掉轉你都唔會去間衰落緊又冇歐聯打嘅球會喇 後生果啲就小丑咁唔係搞生意就玩ig 想正常踢波嘅後生仔邊會嚟

如果睇黎呢半季, 成班英撚真係契仔
蘇B睇清楚事實啦

@葉問
@9981斬

@呢個先岩

@葉問
@9981斬

所以得返啲唔出名既可以揀下
佢地當我曼踏腳石又好, 想搵份大約又好
起碼會搏盡去爭表現
唔知班球探功力點

先清走堆瘀血同有離心果啲

當初係邊個球探搵到hehe 華西返黎既, 就信果個la

咁即係留邊啲？

唔係he馬，而家隊波感覺得麥湯會咁著緊同賣命，叫到佢係後備席張相

講個笑話
Man Utd

羊

山神都係其實, 不過應該唔好返晒就落場搞到成日傷

咩叫笑話? 曼聯話你聽咩叫笑話

今年Ajax 果班後生仔應該都唔洗諗 可以試下 van de beek,neres,ziyech 好似暫時未傳有大球會想買 不過都係果句人地肯黎先算

條友落場唔hea, 最慘係一踢得叫好少少就傷
唔知點講好

留隊名單
迪基亞
清新
馬達
靴里拉
麥湯
白Lin
Shaw
拜利
廢突
細緊
三個青訓

仲有冇

呀
垃圾福...

我想講普巴HEA踢應該係因為隊友太廢
好似你踢街場隊友ON99你都冇心機啦

冇得揀啦 皇拜重建
巴曼猁要補強

笑到要執返啲腸

#mufc are the frontrunners to sign Swansea's Daniel James (21). United have registered their interest, making checks on how comfortable the versatile, lightning-quick attacker playing on the right flank #mulive [mail]
Who

熱狗個時等得

而家好似入左死胡同

咁換班起碼幾年時間，但冇前四兩季(或者一季)就被炒

屌賣啦佢真係以為自己好勁唔係講笑
浪費好多機會

反馬最終戰勝歸來

最多去一線尾聯賽 買下人 搏下

呢啲反而有機, 踢英超點都好過留係荷蘭
有表現留唔住既, 咪賣去蝗疤拜蛆收返舊錢
現實就係咁悲哀

其實馬斯亞有乜咁勁

France Football latest reporting on Paul Pogba to Real Madrid:
- Talks ongoing
- Transfer would likely cost €140m, but could include Toni Kroos and/or Gareth Bale
- Pogba's wage demands are currently a stumbling block
- Mino Raiola also frustrating Real Madrid representatives

佢以為自己係球星
比人教壞

呢條友真心好笑 等睇去巴塞執波

Sporting CP have accepted a €55m bid from Manchester City for Bruno Fernandes. (Source: Di Marzio)

唔撚要bale啊dklm

其實我唔太覺普巴hea
好多時都有靚傳波, 班大帝唔走真係無計
佢又唔係世三呢啲一扭幾單拖搵食

我曼而家係要d實用既球員 又要暫時未有球會想買既 以ajax黎講 真係得呢幾個 當我曼係跳板 咩都好啦黎左先算

撚羊踢番左翼有無得諗

清新 henderson
T仔 史摩寧 白Lin Dalot Young Shaw 大米
McTom hehe P仔 Rashford

班後防咁廢 要搵番個龍喝下

賤種一定唔會比1.4億
普巴如果主動申請走, 又無得唔放
即係比人鍊住春袋
除非有敢帥la

長期正選的話乜位都唔得

仲要bale 唔撚係咁戇鳩呀文員聯
係都要Kroos啦 屌

鄰居Keep撚住完美接班

退役就可以考慮

唉其實唔應該抄摩佬, 根本抄晒班HEA踢既先岩
摩佬一定好過so sir

喺賤種度執兩件青訓好過喇 俾啲傷病撚我地托咩 不過木狗咁鐘意big name一定肯

有無諗過去紅館開棟篤笑

van de beek應該係一個接hehe幾好既人選
如果人地肯黎既話

華拉尼或者不死人

白lin有機會做到leader呢個角色
最慘係拍住屎波宗師, 話哂資歷耐過佢
屌又唔係, 唔屌又唔係

係呀佢算好
其他人真係唔撚走位, 唔知做乜9
普巴妹其實係冇人現位屌佢老母

咁都要抽

呢個好似偏向攻中

華拉尼肯黎，唔換比錢買都要啦

不過

上年帶住班垃圾都第2
有費sir 影子

白lin都唔似會屌人
同埋唔關資歷事嘅

【運動公社】曼聯復興難一蹴而就 有錢有心還要有耐性

呢篇講得幾好
希望唔駛好似猁狗咁等廿年啦

why not both?
球員鳩hea唔代表摩佬條友無錯
屌佢對住中下游都泊大巴, 根本就係搏炒

btw, 我掩護你走先

黎左先算啦van de beek ,neres,ziyech都好好丁

無計, 你個post真係柒得太經典
忍唔住手

上年佢已經洗左3-4億la
如果so sir 洗完4億都差過佢再講啦

仲有佢更大問題係更衣室同鬧球會

仲有對猁比人射左幾多球呀多到唔記得啦

如果俾足權真係玩殘你
邊個作反就好似卡斯咁
不過木狗又唔撐

ziyech有d似李城時期馬列斯

係，唔係工兵黎/b2b黎

鬧木仔鬧得岩啦
其實佢真係最大問題
叫佢買後防又唔比錢
我上年屌緊屎波0個時你地仲叫佢大佬呀

後防就係爭個識出聲既人
好似各有各守咁, 無人會提場

鬧球員都鬧得啱 馬梳普
梳激完佢就發奮 不過都係無乜腦

你肯定睇錯, 呢度迷屎波既應該唔超過5個
條友一向都後備料, 一季總有幾場好波既
要佢擔大旗就仆得街

佢17場落後前四11分真係唔知點樣好過蘇蛇
果陣已經雪埋普巴
LKK MATIC 幾西都出
17場落後前四11分計埋個比例, 當佢好彩無惡化, 38場都落後前四20分以上

佢鬧球會唔單只係木狗
佢話自己淘汰過曼聯三次已經可以88
以為自己好幽默

仲有更衣室亂到顛

Gary Neville:

"Jose Mourinho at the time told us that it was his greatest ever achievement finishing second with that team.

“We all laughed, we all thought, ‘It’s Jose just playing.’ Maybe he was right, maybe it was a great achievement!

搵到個問題唔代表識解決

我係V92果時已經開始屌緊佢
講真完全係中游科

印象中佢都幾尚書大人

後備黎講算係咁, 起碼少傷即插即用
勁既唔會肯做後備
不過正選就算鳩數啦, 係得幾條傻鳩盲撐

真係幾great既

屎波再踢多2年曼聯就做Legend
11年曼聯生涯，起碼8年正選主力，做過隊長，2次英超冠軍，足總盃聯賽盃冠軍，歐州賽冠軍
屎波寧

屌佢老母, 快D賣走佢, 唔想佢做名叔

公道啲, 佢有佢好處既
講真而家黎講佢有用過b仔, 起碼出到場先

拜利鍾斯山狗正選 ＝ 讓對手一個換人名額

Godin寧願去國米養老都唔肯去我曼做英雄
臨老廢事整臭自己個朵

有幾個咁多咩

That team 係佢買

十年唔知有冇紀念賽

又陰啲陰啲吹奏摩狗

respect! respect! respect!

如果打算用pogba交換kroos同bale就最on撚9
實係木狗既主意，bale袋緊350k，kroos都200k，
一黎到個薪酬架構又肯定搞到仆晒街

Dllm 死gay 佬

其實得馬達買完之後冇走過樣
莫耶斯

據《太陽報》報導，在曼聯官方的採訪中，大將連格對幾任教練、球隊爭四等一系列問題給出自己的看法，但這位英格蘭球員在採訪中談到的一些要點，卻被曼聯官方刪掉。

報導中稱，連格對幾任教練的點評正是被刪掉的內容之一，因為這些談話中涉及「曼聯爭四」的問題。報導中指出，連格表示曼聯只有拿到英超前四、獲得下季歐聯資格才能吸引頂級球員加盟，這種言論引起曼聯官方的恐慌，在如今曼聯爭四希望渺茫的情況下，球會高層擔心這樣的言論會影響球隊今夏的收購工作。

《太陽報》稱，有球員經理人透露，曼聯非常擔心在手握巨額資金的情況下，無法在夏窗買進想要的球員。曼聯教練蘇斯克查堅稱，曼聯已經接觸了許多經理人，這些經理人也在為曼聯提供可供選擇的球員，這些球員也願意加盟曼聯。但另一方面蘇帥也表示曼聯對「僱傭兵」不感興趣，他認為這些僱傭兵只有在拿到比其他地方更多的錢時，才會來到曼聯。

另外，為瞭解決球會收購混亂的問題，曼聯還準備設置足球總監的職位來專職掌管球隊轉會事宜，但這一舉動也存在疑問。此前的新足球總監熱門人選、曼聯傳奇史高斯就公開表示：「實話實說，『足球總監』看上去就是在浪費時間。我都不知道，球會都已經有主教練了，還要足球總監來幹甚麼。我甚至都不知道足球總監到底是甚麼，到底負責甚麼工作。」

屌你老母
無啦啦有個死基佬

大將Lingard

曼區不嬲多基佬

7歲已經係曼聯，現役邊個夠佢黎

Pogba will push for a move even if United refuse to sell him. (ESPN)

幾時完約

蜀中無大將

2021

好似仲有2+1

走啦走啦走撚晒就岩

想走就比佢走啦，強留都冇意思
但如果sob只係買4個人就好撚天真

中場都冇左兩個

咁走法，唔買6個都唔得掂

雪3年

你會唔會話公司嗰個日日坐喺度冇乜貢獻嘅老屎忽係大將

摩佬話要趕啲人走原來係啱，拎住班垃圾仲攞第二仲想點

好想知內幕

Fellaini

見到佢交叉手擺撚埋個弱智表情就唔開胃

ESPN
叫得25未

是但啦
隊波咁既表現仲好意思叫人留
況且大把獌一早當佢猶大叫佢早走早著啦

快撚啲躝啦
換啲錢買人好過

如果佢退休個陣出書講晒咁多年更衣室嘅事就正

草裙舞名單:

普西
迪西亞

馬西亞

拉西福特

真 想睇

成班垃圾
勁GE都唔夠11個

咪臭係，賣貴啲好過
俾個當打佢仲要食骨埋單

上季贏車鏝果陣好熱血，
果陣班人仲肯搏下

含撚啦€140m

依家睇返就知, 摩佬點解死都要用LKK, 唔通用7頭福打中咩屌你, 用頭咁撚廢下下9射學人搶中鋒

唸起so sir岩岩黎果陣仲話D人好勁, 唔使買人
哈, 笑撚左

英磅都跌咗好多

班仆街真係典型有能力 無腦無專業

有冇人仲對Greenwood有一絲希望，近幾年Wilson J仔 福全部都雷聲大雨點小，好似連青訓都搞唔掂

11個？
你數到5個出嚟都當你贏呀

smalling
jones
lkk
有咩能力？

清人開始

呢幾個垃圾 唔計

發覺曼聯依幾年都可以有一段連勝
之後就閪足1，2個月崩盤

要接受曼聯阿記化

老老實實，LKK打邊陣中最強
唔計山神

都係唔好期望太大 觀望態度算

阿記隨時攞歐霸喎

陣中最強，不過陣中個個都係廢吖嘛

攬人 執屎 拍手

炸彈

而家億四歐都成億二鎊
但佢應該係講緊億四中有一部分係隻猩猩同kroos個價值
咁就免喇 如果真係走 我寧願你直接畀一億四帶走普巴 唔洗交換球員喇 隻猩猩唔使多講大家知咩料 kroos今年都打到成pat屎咁 下年又三十歲 麻煩木狗唔好又幫人食垃圾清薪金空間

拿 福呢只係冇人教佢應該點做啫 我又唔覺福好差

除左第一季一出黎表現到好有球商之外
其他都係亂鳩咁踢 DUP低頭跑鳩BAN
過分自信到不得了

啱啱見到利迷kol杰寧公主fb懶係respect咁話李城已經打得好好，Thank you!
講到李城呢場真係為你利記踢咁，痴撚線

Welcome Toni Kroos

Kroos係墮後型？如果係嘅30歲又無咩所謂

我曼幾時贏波

Dybala and his agent have met up with Chelsea FC reps in London this afternoon [@DavideSantaro]

軌都未必簽到人

有冇巴打對依個轉會窗係絕望

唔識守嘅墮後型 不了

就係趁而家簽左先

都唔得，7月1先可以簽約

可唔可以唔好再執啲踢多一兩年就回塘嘅球員
成日幫人清垃圾

其實Kroos冇問題既，係佢依兩季chur到佢盡先踢到咁差，佢既踢法應該可以踢到卡神咁老

kroos 今季係皇馬食晒屎
普巴要走OK 直接俾CASH 賣走囉
換皇馬既人就免啦
皇馬岩曼聯用最多未得華拉尼
C丹一定唔會放

好難講嘅 派路個啲踢法嘅話踢多幾年都仲得

So9話好多人已經踢完係曼既最後一場
究竟係幾多

屌你老母走啦仆街普巴 煩撚到西咁 重建搵著依D球員做核心真係含得撚

未來太遠唔講
不如估下最後一場會出咩人

如果普巴唔出咁大家清楚咩事

我估佢出好多青年軍

想知後防出咩人

之前仲話圍住佢黎build隊波
又成日話要買乜去解放佢
佢係有質素，要走唔緊要，幫曼聯賣返個好價好似古天奴咁

華西 鍾斯 白lin 大米

原來車狗買大巴拿，經理人都去埋倫敦

仲出宗師真係得啖笑

下季世3走
前面得番斜恩
宜加唔快手買 下季真係玩撚完

FIFA好似話今次車仔上訴都唔會推遲個禁令 照ban咗先

冇一套長遠嘅踢法，買乜7 人都冇用啦
睇下sob 想點。

新領隊第一個轉會窗好重要
木狗第一個轉會窗多數會出力支持
之後冇成績就縮

Welcome Gareth Bale

如果係打4312嘅話又真係要搶大巴拿喎 不過我曼算數啦 比錢都無人嚟

呢個我諗費蛇 會俾意見佢
蘇蛇經驗仲係唔夠 睇下費蛇幫唔幫到佢

油王閂哂水喉啦

馬福比我既感覺真係恨鐵不成鋼
兩個天賦真係唔錯 但一個就懶散 一個就扮大牌球星

仲有我真係恭喜你呀木仔 上年有歐聯踢都仲唔趁機清人換血 而家想換都無得換

仲費蛇
佢老人家仲有冇跟進球壇啲球員都成問題啦
你仲想靠佢到幾時

mctom暑假自己努力加操 傳控認真麻麻
勝在有身型 肯跑 依類球員唔怪得摩daddy會升佢上一隊

車狗唔係BAN左轉會咩? 上訴成功左?

我覺得福先最值屌 比機會佢反而令到佢心態澎漲 鳩嚟
馬反而兩睇啦 條撚樣都唔抵幫架啦 但之前我地咁玩鳩人

幾時先肯認清戰術問題>人腳問題

到底點解一換帥 普巴踢得咁落力 咁有LEADERSHIP
但而家又變左咁 到底中間發生左D乜

入軌第一球咪係小組配合打入去

兩者都有啦 咁嘅防線有戰術都無用啦 一個自爆就收皮 摩狗以來幾多場贏變和 和變輸

福仔真係好有條件做icon 麻煩自己生性
身型單薄就去做多幾課gym 唔好群lin玩ig

要去賤種跟光頭爹爹囉 仲要估？

單薄又未至於嘅 好似差VPS小小 但無人地啲射術 心口 頭鎚 意識嘅一半呢 呢啲先係條樣最需要練嘅野

講真佢有身高 速度 技術
真係好有條件更上一層樓 停喺依個stage真係好可惜

技術真心未夠火候 如果對比同年紀嘅雙朗
但最致命都係意識/態度 下下唔做配合玩浪射

普巴都係走啦， 講真佢認真全力踢個場， 曼未又係輸比PSG, 佢自己都被人mark 死， 條友唔係勁到單獨一個真係可以carry 全隊， 曼既有搵唔到人配合佢不如早啲分手啦

POGBA仲有幾多年約? 雪佢雪到完約算啦,垃圾

睇佢啲反擊就扯火 下下遲交一係就拎住個波入死位

摩雪過啦 隊波無佢又唔得睇佢面色

車狗條防線都係垃圾，熱狗條防線都唔係好得幾多，點解人地人到前四？因為人地後面失完，前面識入得返嘛

但唔好忘記曼連勝果幾場pogba啲數據

車連kante都肯衝到禁區有咩唔得

普巴 = 曼聯地底泥

連勝個排有邊個數據唔勁， 福仔同廢奴都係咁入波

唔係覺得普巴冇料， 但條撚樣黎咗之後好似每隔三個月就冇心機踢一陣， 跟住又要氹返佢， 轉頭又冇心機踢， 不如走啦

不過睇佢射12碼都知佢腦裝草
attention whore 搞一大輪仲命中率又唔係高
好心真學下kane果種12碼怒bam

真係唔知佢係踢到灰定點，
其實佢hea但進攻仲係交到貨，
好多長波仲係落點好靚，
但無人配合到佢

支持sob唔買傭兵
如果買唔到梅利亞呢d真曼不如真係揾返舊將好過

人地普巴入埋最佳陣容，好多場比賽都有貨交，出親場都俾2-3個人夾，都要一個人後場組織個波上前場
唔係話佢今季真係好勁，但唔算差啦，hea踢垃圾有排都未到佢
但呢度日日都有人戰犯都屌佢，每次一輸波就總有幾多人入曬普巴數
大佬呀，上次對哈狗最有威脅嗰2個射門都仲係普巴咋

放佢預備組直到完約,用都唔Q用,反正用唔用都係無成績

我覺得佢係集中力差， 成日比好多嘢影響佢場上發揮。

難聽啲講， 佢踢上屆世界盃都唔係場場好Sharp, 但真係集中同認真好多， 佢踢曼場場都係咁比50萬一個星期都值啦

大佬 我地今年失成52球呀 點入得返呀 人地一隊講緊失39球 一隊失37球咋 阿狗就真係同我地差唔多啦 失50球 所以咪一齊第五第六囉
另外直到而家 我地入球數係多過車仔 同熱平排
仲有前四問題 兩場對車仔唔係防守出事(一場輸死球 臨天光出事 一場迪基亞派膠）跌四分前四互換咗啦 咁嘅防線想食魚生粥都唔掂呀大佬

佢個心理質素咁其實去皇馬都係敗走

最好學埋鍠屌走C朗咁屌走佢 佢走埋就連最後一塊遮醜布都無埋

福繼續群埋d垃圾到就冇得夠架啦

對面封到普巴，
好多時都係啲人懶走位無人埋去幫，
更仆街有時差唔多落到底仲成班禁區外圍食花生，
相反鏝次次一有機會禁區都就企幾條友圍攻
再計埋無翼，根本對面要守你真係唔難

上場對蝦多士已經好易踢，
對面未到半場都已經唔嚟夾你先製造到咁多機會

掉返轉講防守曼一係唔肯夾人，
一夾人就放晒水俾人突破

成隊而家都無邊個唔係垃圾
條友係射罰球都跟馬達 普巴學下先啦 完全鳩嚟

普巴踢鏝城一定好勁
佢想做既野都做得曬
鏝城既球員將好快好急既波第一時間控係最好既位
獌聯既球員普通地波都控到要收正

最低要求中龍都做唔到，
除非佢真係走去練鳩bam，一係就無練過

死球防守我曼直情笑話啦 睇親對家有死球都要噤平安鐘

接球長傳都控幾腳
左右閘真係表表者

咁耐好似淨係入過蘇sir第一場嗰球

學c朗呀

頭鎚 tap in又唔見佢學呀朗

守死球真係笑話，
唔係走甩人就係個波解圍唔夠遠俾人補飛

打左2季左翼 磨走哂啦

攻守都笑話啦
不嬲都唔知平時練波練咩

個個牛高馬大就係守唔掂
調返轉我地有角/死球又係攻唔掂 都cls

經營社交媒體 同埋幫教練含撚

我到而家都唔明點解普巴會讓晒啲罰球畀福射 普巴次次都行埋去傾兩傾然後走開 罰球來講就算畀羊射都未到福啦 除非你話福練波罰球次次響袋架姐 但點睇都唔似啦

連勝果期1月係福仔拎POM
2月係Hehe拎POM

不過今年差唔會太怪普巴
佢本質就擔唔到大旗，
但計個人能力已經好過好多人，
Hea守就不嬲啦，攻佢唔算Hea，突破同Key Pass甚至頭鎚都多過成隊
如果佢真係想走就唔留啦，
好過下年日日聽佢跳草裙舞

班高佬得個高字

走漏人俾班人生到3米高都無用

班中堅一件頂得都冇

根本冇位置感冇sense
其實山狗普巴搶點頂波成隊最好
仲有廢蘭尼...

不過白lin今季進步咗好多，
已經唔見佢滕晒雞咁，
開始變得可靠

摩佬教嗰期都廢撚事講啦，蘇蛇到宜家都仲未確立到自己一套有效嘅進攻模式都好撚大問題啦

再講，防守都係有得練，唔係話放曬啲有質素嘅後防球員落去就叫解決到防守問題，對曼城嗰球防守可以好似一條直線咁樣排隊式防守唔係同我講呢啲叫人練過呀？右閘撚羊咁大問題又唔去解決，歐聯同對狼隊呢兩場咁關鍵就係直接輸佢，但係到宜家都可以無視問題繼續用都唔係佢問題？

不過宜家先教左半季，唔係想睇死佢，轉會窗點都要開水喉俾佢執下，睇埋下季踢成點先，再係進攻咁冇套路都係要講再見

爆炸頭係屈對面閘
你搵件差唔多高既同佢鬥頂 佢就廢大半

根本9成屌普巴都係印象流，比facebook d假中立真猁page吹兩吹就以為普巴係hea踢既垃圾

爆炸係禁區人地要搵人Mark
LKK Rashford係禁區真係唔洗Mark，次次都頂空氣
Pogba 頂波都好過佢地

LKK爭頂時機真係一等一既廢

其實山狗反而爭頂最好

依家連燒味時間都無埋，
波斬唔起，斬起又無人搶到位頂

直升機

扮跳俾like

左右閘d斬波廢過屎
又唔出大碌
起起碼都斬到入去

希望下場綠木有正選兼有入波

FF

仲有爆炸個心口控定

快撚d賣埋盤

希望仲可以俾到個希望我地

又有波衫SBC

其實曼啲青訓係咪過時
chong 福打邊位都鐘意妹波cut大位射
妹到死晒先肯搵人傳
呢啲妹波習慣對要求行軍速度夠快嘅防反點得

買咁多意甲兵打英超

波都控唔好
護波又廢
做決定嘅能力唔講住
上面兩樣都係基本功, 拉親碌𨳍條𨶙樣唔改善就呢世都係下游料

基本上依家d翼都係cutin屬性
係曼班人冇意識傳波

第一，既然你都識話撚羊咁就唔好話唔係人腳問題啦
第二，你覺得羊/宗師/落河呢啲叫有質素？一係唔夠人頂 一係打咗咁多年無意識 點練

劉學銘對盧卡古應該都贏到7成頭鎚

後防班人唔計龍門
今季得白lin同shaw叫及格
大碌就出得少唔計佢
5件中堅其中3件訓病床多過落場踢屎波就算啦唔自爆已經算好
閘位撚羊 攻又冇 守又冇
華西就睇得出退佬哂
大米 就比人返意甲啦 英超唔啱佢踢

盲

比普巴走吧喇
留係到真係浪費咗佢
想知話佢hea果啲有無真係睇到？
一個人係中場扲咗波 無人跑 無人走位
佢唔妹可以點比？
黃金年齡留係曼到浪費青春

好多手足話佢hea架

佢一個支撐唔到成條後防

佢隔離個2件都係垃圾黎

認同上面巴打除咗Smalling Shaw 其他都係幫唔到手

細緊194係有啲用
屌佢老尾漏羊同宗師唔知憑咩續到約
漏羊續一年就算了。宗師續到2023年

仲話要重用英人wo
其他big5中後場有邊隊用英撚做骨幹呀

其實講真.....唔好講咩戰術.......簡簡單單有隻識出波嘅翼...有個識搶點嘅前鋒...就已前好踢好多....問題係曼聯一隊頂級球隊連咁基本嘅野都做唔到...仲講咩爭前四......爭英超....真係諷刺...

一日重用屎波寧一日都係排第六

不如免簽黑b返黎做奇兵好過啦

再數落去都係得李城叫做後防多啲英撚

唔傷先算啦

屎波留黎打後備都好
宗c rojo 拜利依3件傷追人真係賣左好過

講真,YOUNG咁屎波真係唔知點解要KEEP住出,提場又提唔到,比DALOT一直出,就算犯錯都會有機會成長,YOUNG犯錯就係等BIN C

5個清3個仲邊有有人用,買件正選再留2件打下19杯仔算啦

黑b 小豆 沙夏 迪比 贊奴沙
下季重點收購目標

細孖 + 盲

買一件 升T仔咪得囉
依3件要人用個陣就傷架啦

聰明+伊膠

你望返我地班大帝控、傳、射嘅質素同走位......你會好費解依班人依幾年究竟平時係操練啲咩......究竟問題出係邊可以三任領隊都冇任何改善?

突然睇返原來般矛Joshua King 屈仔Cathcart係我哋青訓，已經好過我哋依家嗰啲正選

出左去先覺得好姐，留係度咪又係戰犯

見到Lkk就覺得king 都唔差，見到Jones直情覺得Cathcart 可以part 白Lin正選

佢應該可以撞散盧卡古

佢=king

Lkk幾時修身呀
個人擁腫到

仲有Shaw 愈來愈大舊

班大帝當自己打工皇帝 想踢就踢 唔想踢就求9其踢
點會有進步
戰術差 成隊唔識踢 可以懶係球練問題
但係控球射波呢D係球員本身自己既基本功黎
教練團可以幫你進步 但都要自己肯去練

曼市啲野太好食

人地做運動就個身型應該越黎越修身
曼班人就越做越大件

訓多過踢個件都可以續約
咁唔出力踢都得啦

有心踼嘅就唔續/唔用
無心踢嘅就狂用/續 笑死

個別球員問題，bailiy 成個人單薄到

佢隻腳幼到成隻手咁

0230

黑b 夏天free 唔該簽番黎做後備前鋒都好呀
我地堆前鋒真係好撚廢

大巴拿定普巴

有冇人睇猁狗出局

黑b呢啲去到邊都踢唔掂嘅都可以講咁耐
認真悲哀

「多謝獌狗仔陪我地捱夜睇歐聯4強出X」

最好頭10分鐘疤入兩球
之後極速比猁狗追返一球然後磨到完場

最好梗係疤炒到完場

疣狗炒到完場猁狗無出得咁多力

我都疤就比利入一球 比d假希望佢地 撚下狗先

有了

咁快

巴狗一比人迫就自爆

疤狗比利逼到亂亂地

唔好停啊
最好逼足全場

最好2:0之後2:1

想睇加時猁狗輸波

中場法賓奴真係幾勁
當初入到佢就好

踢曼就會變垃圾

so9

仲有敢帥想簽嘅文尼
踢修敦嗰陣已經覺得佢好實用
點知去咗猁狗

佢本身都想去猁

Vidal好撚勁

Agger

啲55波搶𨶙唒
又組織到

Vidal

同我地一樣，都係好早主場入到一球

疤d組織靚到癲

反cup了

Feel到今晚利巴會世界大戰

軒達臣轉身

儲氣再出腳

啲人技術好
隊友紀律好
每次進攻都有人拉邊
又有人突入又有人現位幫

兩邊都係hi下就跌
班猁狗都係boo到仆街

長期左邊打少個都咁勁
古天奴個位放個連加特落去都拎西甲

唔係講笑
今日古天奴有連加特影子

睇人地個後備奧力子d 決定同勤力程度都高過我地兩個神童...
就知我地無得玩...

英甲料自己拉傷

利狗都好興自己跣腳拉親

古天奴純粹係用嚟幫艾巴拉空位

人地識教, 是但執件有少少潛力都upgrade 到la

我地無論球星定幼幼都越踢越廢

錢作怪

軒隊好波

福仔連加特都唔多錢la
跟住摩狗2.5年咪又係無成長過

當時碧基賣得5m真係慘

我地有Evans!!!

好大程度係啲無料嘅比人當左係重心
e.g. Lin, Rashford

回緊啦

美斯個timing 拿捏得好到

疤失夠機未

messi個直線靚到顛

好撚好睇

都要有個人肯走入去 有默契先得

普巴叫散步 卻奧斯黎到應該叫爬行

買west ham個Rice

Vidal 呢？
其實有d 老野買啱一樣係平平地救全家，
我地都free 過Ibra,
借過拿臣.
所以唔係老就一定衰，
但我地近兩三季基本上買咩衰咩就堅大鑊...

維度爾呢兩場做dirty work真係好重要
開始睇得明點解巴塞會想要靴仔

領隊眼光問題

兩隊都好撚快 同曼聯比至少高兩班波
Vidal直頭痴撚線 成個痴漢咁block撚哂波

佢走果陣明明都傳過，
如果佢換特廢，
你話幾好呢

黎到就會同化變垃圾啦
意德法甲我地都買過啦 咪又係咁

其實似係木仔落左order淨係可以買後生或者大牌
如果球會政策係咁即使有DOF都係死

上場啲飛剷都好鬼癲

咁買人緊係買後生或者大牌架啦

個兩隊既球員啲技術底高曼聯好撚多，啲第一時間傳波下下俾到隊友，曼聯球員諗到耐一耐俾都可以俾失多

疤打防反仲屈
彈幾下已經去到final third

而家隊波就係太多後生搞到唔穩定
馬仔福仔一個23一個21根本擔唔到大旗

椰狗 v92 摩狗 蘇蛇 冇個識教組織

其實年齡結構上冇咩問題
有後生有當打有老將
只係曼聯硬係鍾意用d垃圾擔大旗啫

sob真係有排學

摩狗講波咁撚正常

唔扮正常點搵工

講啲咩

沙基利真係好鬼好笑

主要係要簽個成熟嘅leader
唔係純粹老

2:0

2-0

依個波太近

仆街我猁今次要熱血反盃了

哇要反杯了

ddg 用腳救左la

又神秘力量，點打

蘇9咁高調點知放生猁
3:0

利狗好勁
不過巴塞都踢得麻麻

哇

我頂是咪on9

疤

On9

屌呀

好撚假

3:3

最強阿2

好癲

呢球完全唔知做乜9

無啦
個勢輸晒

攻到疤氣咳

Cls

疤狗會唔會憎死丹比利

兩球必入唔入

古天奴唔夠班踢疤la

法賓奴同Vidal 都好𨶙勁

下半場好似食撚咗禁藥咁

無啦啦瞓醒左
巴狗做乜

疤自己有機會又唔入 出局自己攞黎

屌仆街啦咁快3球

Btw 點解猁班力架個腦好咁多

早兩年英超最強攻中對戰嗰陣已經見到佢同迪布尼, 艾歴臣差一班波

有系統
唔比力架自由發揮

疤入一球夠贏啦

疤連7 2年

皇者利

疤又比人cup

以後歐聯剩係睇次回合算

快快趣整球罰球嚟俾美斯射吓啦

神軒出啲波幾靚

睇唔透點解疤會輸到3球

2球艾巴自爆

頂撚住啊疤狗，一球就夠了

猁狗都逼得好好

有

根本巴狗係驚比人迫
我地都係15分鐘迫過
但之後又大巴放比人攻
唔係話迫會贏, 但至少有d 攻勢唔會咁難睇先
要泊大巴點解唔用返摩狗v92

影完謝拉特即刻有人slip

睇左拉傑迪四場都唔知佢做過啲咩

疤冇撚曬信心
影帝都傳比人

牙蘇爭氣小小啦，死狗咁

三球輸兩球艾巴

反間諜

猁班波 九十分鐘由頭迫到落尾
已經係季尾 個態都仲keep到

高普tun咗幾季嘛

所以我就唔信只有曼城利狗班友天生神力先有氣迫搶

曼聯班友一齊練波三年都唔知做緊咩
比個短傳都可以無黎默契, 一d 進步都無
練波係咪成班求其踢幾腳然後玩IG

我地啲垃圾跑都好似冇氣冇力咁

換走維度 想輸？

Shaw 勁撚過alba 好多

攻呀

前6幾隊但曼聯唔係逼搶
鏝猁熱練成咗
軌妓都練緊la

要我地未來之星馬仔聽摩狗枝笛去緊迫防守
不了

Arthur 護波好𨶙勁
應該係想對抗逼搶

都唔知alba今場踢乜撚

比我換走拉傑迪

alba長傳勁

維度爾係成場唯一對抗到利記physicality嘅球員

4:0

可能想猜波掛

人地柒完至少盡力迫返
Shaw柒完散步

有長傳有咩用
作為後備做放題

WOW

疤輸自己
唔撚集中

咁都得

巴狗

一個二個死狗咁

痴線

影帝廢咗咁多既

疤仲乜鬼比人456

要俾猁捧杯了

利個逼搶逼到巴出晒醜

猁狗逼到美斯冇點掂波其實幾有用

誇張

On9疤

逼到疤狗打長波
正中下懷

睇返我曼得啖笑

1001記得開post

真係估唔到巴塞竟然會俾人456

疤自從cup完psg之後歐聯連7 2年

近十年啲所謂頂級後衛都係唔識守

疤仲柒過巴黎

疤一定憎死dembele

講真利連續2年入決賽真心勁

疤狗輸緊3球被人壓住打，個心態都仲都當0 : 0咁

平平地接收佢

又係cup psg

Henderson 條𨶙樣咁𨶙癲
無限逼搶

我地阿sir曼咁

巴塞都俾人456
屌

啲癲狗迫搶迫死阿積士都似

艾巴係左翼衛踢法
基本防守
但體能同進攻好𨶙勁
今場例外

利贏歐聯了